讀緊土木工程既你

搵到工未

講到自己有咁樣

利申下年乞食

準備Quit u報jupas啦

考緊保安牌 未撚驚過

操定體能做黑驚啦
睇邊個吾順眼就拉佢去暗角